後生仔甩頭髮係咪玩完？

仲點溝女

頭皮護理

我都想咁易就好

見唔到未來了

唔係你自己護理出去搵人搞 好大工程黎 甩頭髮我覺得某程度黎講係關於頭部嘅cancer

植髮 再食藥

腎氣唔夠

用錢溝，唔係用樣溝，更易成功。

甩成點先 幾條都可以係叫甩頭髮

大j 都冇頭髮啦

食緊藥 已經feel到好似中中地副作用

佢carry到光頭

應該營造一個光頭先係靚仔嘅氛圍
好似唐朝肥婆先係主流一樣道理

個d treatment fake人
詳情可去健康台 脫髮post

你唔試過點知？
因為你一開始見到既佢就係有頭髮，所以覺得順眼

扯唔起？ 小心喎停一停先。

我個頭型唔係圓

聯署支持封殺微信同TikTok

所羅門都叫大家簽呀

遲啲試下植髮囉，冇話解決唔到

巴打幾大 係M額 定頂禿 定係both

講中你腎虧又負皮人

扯唔起呢個代價太大

腎虧關脫髮咩事

甩頭髮有好多原因，你要搞清楚先

有d係身體差甩
有d係脂溢性頭皮炎
有d係雄禿

20頭 both

第3個

植左髮都要食藥去控制佢唔好甩

老豆有冇禿？

有

無solution既problem

本身額高唔高同闊唔闊 如果唔係過高加過闊 其實髮型PLUS電髮都可以解決到形象問題

代表你龍珠太勁
分秘太多毒素攻擊d頭髮
建議切一粒先

你有頭髮都溝唔到㗎喇，係度懶頭髮

有頭髮起碼有自信敢去試
呢加試都唔敢試

如果甩咗七七八八，索性飛光咗佢算！

你搞清楚係咪雄禿先
係就冇得救 除咗食藥保命 戓者植髮 你冇第二條出路
唔好聽樓上講做咩頭髮護理 嘥時間嘥錢

有冇自信係建基於你自己本人，唔係你啲頭髮，你自己都睇唔起你自己咁冇人幫到你

我由腦到大都M字
但頭髮勁多勁厚

與其擔心頭髮不如搵多啲錢

真心係玩完， 除非你比多錢去救

個樣係柒點搞都係柒樣架啦

後生仔但成頭白髮係咪玩完？

咁即係要打丁

戴假髮囉

假髮咪得

圖呢

好明白你心情
快啲植髮或者用髮片

Google search

真係驚就襯早比錢去做下啲treatment 啦
拖到十年後先諗就搞唔到

你好有錢嘅話係無所謂
利申 見唔少

唔是，仲型咗
參考華英雄

諗住光頭算

遺傳嘅野好撚難搞

點解我咁靚仔但係甩頭髮

樓主唔係玩織髮咩？

頭要洗得乾淨

利申好少頭髮
壓力大 又日日gel 暫時無事

下世小心d

去植髮

有冇諗過其實你有頭髮都溝唔到女

染返黑咪得

有藥可以食
但會有一段時期, 甚至食藥期間無法有性生活.
停藥後會可以有返性生活. 但又會甩返頭髮

咁睇下你自己係咪成日捱夜又瞓得少、手腳易凍、成日腰酸、會屙夜尿囉，係嘅就早啲瞓，打少啲飛機，少啲飲凍野。

揾個一樣都係禿頭嘅異性/同性

認真 10個有8個都係雄禿
你基因係冇事既 做cheap雞rejoyce, 三個月電一次髮都唔會甩

係冇得搞
只可以想盡辦法減速
但其實過多5-10年都甩到好光吓架喇

用假髮, 而家D技術好好

見過有識嘅人食果d康寶萊食到甩哂頭髮依家日日戴住cap帽出街

咁咪要成日染
成日染又傷頭 最後都係甩頭髮

但係我見過有脫髮肥毒變返做個有頭髮嘅正常人仲減埋肥添。唔知佢去咗邊一間整。
淨係想講可能有得救

大丁都溝到日本老婆啦，樓主都可以。唔好灰心

早訓差好遠，以前四五點瞓到一點幾

依家十二幾瞓到八點幾

甩少左

我而家20歲已經髮線向後
一沖涼就甩幾十條
點搞

On9，唔駛錢呀？

打定個靚蠟

比達

帶假髮既話
好似搞到自己成世依賴左件死物咁 無左佢唔得咁

仲未計會穿崩
去游水 仆街 朋友/小朋友搞你個頭
依D柒一世

男定女都好 後生甩頭髮真係好撚慘

有錢乜都有

你有佢身家一半先講野啦

Am I joke to you?

屌我都係
唔知係咪all back得多髮線開始向後
呢排想留頭髮 半年無剪呢排開始有小小頭瘡 明明已經日日洗 有無ching知可以點搞上網搵過下換左隻洗頭水頭瘡 好左小小 基本上唔帶帽就無事
但換左洗頭水之後洗頭甩起碼十幾條 洗完之後啲頭髮好硬變左一舊野咁好難整番開 好似kick住晒咁 關唔關我電左髮事但係乾左就無事
有無ching知點搞

光頭都可以好型

少頭髮仲gel乜鬼

無衝突架喎
GEL左無咁柒
唔GEL就一定柒

正如係咪女人樣衰就唔洗化妝

邊個話你聽染髮會傷到甩頭髮

後生仔甩頭髮係正常及健康表現。當然視乎甩成點

操大隻啲，咁多例子你睇

屋企人點？ 頭髮有錢佬都搞唔掂，面對現實啦

點甩法先 之前髮線上移好快 食 democare 停左上移
本身個大m 額生番d毛毛 個時個醫生仲話我應該停到上移 生唔番d頭髮 依家生番d 勁開心

望下個光頭副校

韓保？
我都食緊 但驚有副作用 想問你有冇食左幾耐

又想洗地，拉

真

人哋織髮/食藥/植髮+做gym掛

個頭型carry唔到光頭

趁仲有頭髮快啲食保康絲

無女 就算俾你扯爆旗都係得物無所用

有衝突，gel頭都要睇髮量
有髮量先gel到層次，否則會好空洞好奇怪，唔gel反而遮到頭皮。

當然要睇你所謂嘅「少頭髮」係幾少

有無ching試過鬼剃頭?
係咪唔洗睇醫生都識自己生得番?

有女 但扯唔起呢

唔識皮膚毛囊病理嘅髮型師

睇醫生食藥

大部分係，
如果長時間無好轉可以睇皮膚科相關醫生

j少d,少d dht冇甩得咁勁
唔係既就要食藥了

試過 自己生得返 但生得有啲慢

最後方法，仲可以隨時轉長度

大家要得閒按摩下個頭
食黑芝麻
早訓

雖然話基因決定 但自己都要愛惜

你做乜鳩
樓主問冇頭髮係咪溝唔到女
人地個例子大j 已經證明冇頭髮都可以有女
起碼樓主冇問關唔關錢問題

脂溢性頭皮炎點搞？

有頭髮都唔見得溝到女

我都甩
早幾日先開完過類似嘅post
宜家係salon做緊treatment見到你個post
節哀順變啦師兄
利申絲

20歲果陣 夏天狂飲凍嘢 夜瞓 零晨先瞓 打丁 甩髮甩到頭頂眼燈射通見倒成個頭嘅頭皮 幸好開始生活上改變 冇做呢幾樣嘢 半年倒頭髮又硬返多返

遺傳就死梗
如果唔係可以做手術

呢個真係得，不過要食一，兩年先見到明顯效果

所以要趁早食，同埋對性欲有少少影響，本身強就無咩野

陳同佳都溝到女
你唔係衰過佢都應該溝到女

我都係
藥照食 冇feel到副作用
但真係好驚冇頭髮
頭頂好薄

根本就冇得醫 唔好鳩噏啦

好想好似d韓星咁，瘋狂整唔同髮型

依加仲有冇頭髮?

睇醫生 可能食藥 可能值髮 但後生多數救得番

呢d要幾耐除一次?
點樣保養

食左幾耐？d人話副作用會慢慢有

係

好認真咁答你
我24歲時開始狂甩
係額角同頭頂越嚟越疏
疏到見肉
試過睇醫生開生髮水俾我都冇用
2015年尾開始食保康絲 食到宜家
半年左右頭頂奇蹟地生番好多 額角都有d改善
到宜家睇落去我自己都接受到
副作用方面 初初係有 難硬
但過左半年到即係頭髮有改善既時侯 副作用都慢慢冇

禿頭閪

飲凍野係好撚傷
就算未必同頭髮有關

一戒左凍野人精神左
又無咁怕熱 啲汗收得快左好多

以前係一熱就不停出

可能光左頭

本身肥底冇肌肉 其他都唔覺

早d剪短d 慢慢到skin head個d習慣定先
唔好無限放大自己個頭既情況 唯有改進下其他地方 操番靚個身型
唔係的話只會愈黎愈消極 因為呢樣如果係遺傳真係無得搞

錢就得

d 王室成員咁有錢都甩頭髮，證明真係冇乜空間可以調整

發覺頭髮呢樣野真係好奇怪, 當個個以為遺傳問題一定死硬既時候, 身邊有幾個朋友/同事, 老豆甩到光頭咁滯, 佢地4x 歲都仲好多頭髮, 真係搞唔清 當然你可以話佢地五十歲先開始黎料, 但相信呢個年紀既男人開始甩頭髮影響相當好細

我前排眉位脂溢性皮炎，醫生話唔會甩髮/毛，除非好嚴重先要

冇話一定有冇關 只係咁啱我本人飲凍嘢一段時間就一定甩髮 案列又的確晌我身上 你大可以唔信我 信某幾位磚家嘅數據 我都只係將我嘅事實講出黎 係d磚家咁啱冇叫我去測試都冇計。

但Elon Musk醫到

玩撚完

我唔需要所以冇搵過
係網上見到分享下

植髮+食藥

睇佢效果維持十年應該ok，十年後唔知

幾年 冇咩野 可能因人而異掛
但只係幫到你停甩
但好難長番
我外用 內用都有用
M 字位都只係出到毛毛
頭頂就未見到白咁
但都係薄

後生女甩頭髮呢

去睇皮膚科醫生啦
貴係貴d 但有針打下
明顯有好轉

個問題就係點解大J光頭就有女，樓主光頭就冇女? 答案都比埋你啦，回應返樓主問係咪人生已完，你係咪理解能力差到咁呀

樓主既人生唔係你一句說話就可以否定曬

外國大把人做痴假髮，不過香港師傅做點都伏伏地

食緊保康絲
照可以兩三日一J
性功能冇事
就都算係弱左

有頭髮邊個想做大J

關基因事，冇得救的

唔關事啦
頭髮藥同生髮水既效用同副作用都好depends on個人體質，同有冇錢冇咩關係。
藥就都係個幾隻，有D人一食就生返晒又冇副作用
有D人食完冇用之餘仲要不舉
俾你係有錢佬食完會不舉，你都唔食啦

咩針？

hair loss 係cancer 一部份？

屌你 無撚知到 小學畢業未

雄禿無得醫啦

甩哂之前媾

利申 準備剷光頭

鬼剃頭？

我30歲，165矮撚，額高少少m字，擺得落成隻手板果隻，面型長，都拍過5次拖結埋婚， 我覺得有自信d d女其實唔係好理你個頭

狠狠地去溝女啦

係，及早認命會冇咁痛苦

金剛好多索女友

遺傳無得搞

半年冇打丁？

十年後密撚到額頭都唔見埋

可以點搞清楚

你塊臉如果夠圓夠多肉，剷青仲好仲有型。

難聽但係事實

心理作用

無咩機會
食藥之後髮量高峰期一般係第一至第二年，之後都會慢慢甩。

除非佢轉玩織髮或者有新科技。

因住好似侵侵咁俾風吹甩

剃光佢啦

侵侵個啲好似真髮嚟，好似都係食保康絲

我估佢意思係同cancer一樣要揾專業人士搞同埋似絕症地好難搞

你未玩完, 佢地先係玩完

學下用不推文啦屌你老母

學古巨基/送禮勤/周杰備/干地咁植髮啦

無得救

真，遺傳既最好早d接受。
利申：食左藥超過十年，而家3張幾開始步入黃昏

咁易護到就冇人織髮啦 基因大於一切

鬼佬就得，我未見過光頭而型既亞洲人

睇返你老竇囉
佢有 你又有脫髮症狀咁基本上都走唔甩㗎啦

剃晒佢囉

頭頂有少少禿唔係個個都有架咩

定係你講左邊呢隻咁嚴重？

呢個真

我20歲開始，頭幾年好介懷，睇咗好多醫生中醫，做咗好多野都冇用，好介意其他人目光，日日都想死/懷疑人生，明明老豆六十幾歲人仲好黑好濃密

突然有一日叮一聲，好似咩都睇通曬/認左命，成個人開心翻，多左出街，又慳返好多錢

申利 宜家有老婆仲有個仔，好擔心佢個未來

20尾 剃咗光頭

遺傳都唔係100%會甩
中學bio有教

擺明植左啦

面對現實啦

識人係頸部肌肉太緊，扯實咗頭頂啲肌肉所以禿

夜訓係咪真係有影響

點醫法？

食啲藥有冇真係搞到陽痿?

我一見到我老豆個頭就已經半放棄狀態
喺外國飲硬水trigger開始甩
過多幾年返到香港冇睇醫生冇食藥
求其食啲維生烏絲素頂住，食咗兩年冇繼續
踏入3字頭開始feel到頻率甩多咗
到而家都差唔多甩咗6成
我未婚妻都叫我過多兩年鏟光佢算

我係由細到大個頭都未密過，啲陰都係一條條好稀疏同散，未試過遮曬額頭，而家就兩邊剷到最青，將啲陰撥埋一邊，個視覺效果感覺上會多左頭髮，但一長返就好頹

頸部肌肉粘沾，要mit返開啲肌肉
要自己控制返條肌肉

係 多謝解釋 我梗係知甩頭髮唔係cancer

同埋唔係要100%依賴頭皮護理treatment 最起碼可能甩得慢啲少啲 覺得呃錢咪唔做 依家又唔係要你一定去做 只不過話可以試下 每個人基因唔同

食印保加搽頭就得

加油! 十個光頭九個富

生cancer有機會死架
甩頭髮會唔會呀？咁樣比

利申：有cancer

你就真係小學都未畢業
我勸你都係快啲捐返入你老母個西度

試下用 Regaine 5%
再唔得就食藥
再差落去直接植髮

利申:苦惱多年...

個仔大少少要俾定心理準備佢，一係植髮一係食藥。
希望十幾年後科技進步，有毛囊複制技術。

有錢移植陰毛做頭髮都得啦

嗰啲頭髮護理治標唔治本
整完嗰刻係好左
但停無耐就打回原形
你用佢急救，即刻想減慢個脫髮程度都有一定價值嘅，但就好貴囉

利申，幫襯過

食藥囉

屌你真係係咪男人黎
甩頭髮又要叫春
咁多人俾晒意見你 叫你食藥又喺度驚副作用果樣
咁咪繼續由佢甩囉

性無能定無性慾先？
有無搵醫生check 住？

祝你早日康復

都係果句 我梗係知甩頭髮唔會死啦但當啲髮根唔再生頭髮出黎嘅時候 個毛囊咪姐係死佐做個比喻啫 唔洗咁認真喎 大家都係討論下 又唔係咒緊邊個

輕輕鬆鬆討論下成班人車埋黎 輕鬆下啦香港人 甩頭髮唔係咁絕望嘅 大把方法去解決 織髮又好假髮又好 最緊要試佐先 過到自己果關 如果覺得呃人唔啱自己咪唔做 你接受到自己個外表 咁wfc外人眼光

我有朋友又禿頭 又唔係有錢又肥，180高，食到大學長腿白滑女神，最近仲中出左個仔出黎

Am I A joke to you?
學好英文先啦 或者打中文都無人會介意

我諗我會鼓勵佢早d拍拖，講真甩頭髮又唔係世界末日，係難溝女dd

我都係真係改善左
用緊五十惠
有冇其他更好

這是連登 別太認真

食藥又話驚副作用
植髮又話貴
睇醫生又話驚冇用
脫髮中心又話昆錢

樓主真係好撚煩
甩頭髮 都係食藥同埋搽
on9樓主淨係一味話驚副作用

上面有幾個巴打都話唯一靠食藥先有用 仲俾埋效果心得
之後樓主又係繼續問人有冇副作用
有研究都知個個體質唔同 人哋會有唔代表自己都有
所以睇得出 就算佢有冇頭髮都唔會溝到女
係個人on9 食個藥都要扭扭擰擰咁

拿好簡單
冇頭髮全世界都知又冇女
扯唔起有頭髮起碼有女又得一個人知
自己揀

食印保食左幾年
的確係減慢左 無甩得咁勁

會㗎
以前讀書嗰陣都有試過
係撚咁甩
痕到仆街
個頭又有一塊塊硬骨骨嘅頭皮
一定要用梳r甩咗佢先至會好
再揀番隻啱嘅洗頭水

貝佐斯都要光頭

溝到女然後停藥咪得

第2點第3點我無講過 你係認錯人定點？

仲電

我夠知人有唔代表我有 人冇唔代表我冇
所以我咪問人地食邊隻保 食左幾耐 做個參考囉 研究隻藥有錯？

幾個fd個頭禿既都溝到女
仲要好高質下
冇自信真係駁唔到

男人既樣根本唔重要

其實carry到m額係幾型

仲有 我知唯一靠食藥先有用 唔洗你講
呢隻藥影響咁遠 係唔係應該要長期食要考慮好多野

我都試過扯唔起
畀女揸都扯唔起
都驚過一排
不過我諗返應該係我打飛機打得太多同太重口，搞到對普通野冇feel
依加睇返普通野同打少啲就冇事

好煩 為咗個頭又話要死 又話溝唔到女
食藥又要驚長遠副作用影響

不如到底你講你想點？ 可以試下去泰國非洲搵有冇巫師可以幫你變返啲頭髮出嚟

煩你咪死開ban鳩我囉
感情台就係比人呻架啦
你問我想點 我認真答你 我想安樂死 但好可惜無 只能夠「想」

block先岩 無任歡迎我都唔想煩到人

有啲女直頭鍾意大叔
你個頭頂禿個窿
可能仲岩佢地口味

有冇皮膚科醫生介紹
feel到髮線左右兩邊後移＋有頭瘡

同病相憐

利申 女 諗住剪短戴假髮...
唔知未來男朋友接唔接受到

乜女人都會禿

同問
想睇西醫

假髮？

電完甩得仲撚快

講緊搽5%嗰隻

女 好似都有regaine生髮水可搽

龜頭咁

比喻都唔識 play group畢業未

十個有錢9個禿
樓主有潛質變有錢人 精挑細選

咁你唯有專心搵錢黎溝女

剃光頭👨🏻‍🦲仲型

死心啦，俾你生返頭髮咪一樣食唔倒女

索性剃光頭練大隻喇

咁如果禿頭影響你自信，生活，咪食藥植髮lor。

隻藥大把人食啦，植髮都係改善外表嘅野。想自己開心d末做lo,人地整鼻，隆胸，什至變性手術又咪係咁。

自己諗下啦。

假髮

等咗幾耐? 都係個輪大壓力?

大J無頭髮
但佢有條大J

要禁欲同茹素

染黑唔係叫你漂頭

用咗枝魚腥草生髮精華幾個月
係完全冇撚用

skin head 留鬚

有冇巴打頭油好撚好撚多
一日冇沖涼 頭髮就比頭油痴埋一條條一小束一小束咁
頭皮有時仲會痕癢

練大隻剃光頭囉

生髮野，療程又好，生髮水又好，趁後生搞好佢

有fd髮線好後個M字好M，之後佢試生髮水好快就生多咗頭髮

有錢就得

冇計 基因問題 你健康到C朗咁日日雞胸操肌都會甩
我個fd本身都係運動撚 點知廿歲開始M字額 而家放棄人生咁 又大肚腩又禿
唯一比到你既建議食住保記先 盡快溝個啱key既女 娶左佢就停藥

或者學 17 世紀法國咁戴假髮男人著 tights 同高踭鞋

係咪飲食問題啊
我之前係因為減肥
咩都唔食唔夠營養先搞到咁
之前都食過藥但係對於我黎講真係冇咩用
我嗰陣時自己係好勤力咁洗頭
好注重清潔
自己慢慢用梳清晒頭上邊結晒塊嘅頭皮
先至慢慢好
不過真係嗰陣甩到驚
又要㾗到係咁敲個頭
日日喺度擔心自己會唔會禿頭
希望你都快啲好

十個光頭九個富

佢好撚煩 成日叫春 又係脫髮post 係咁話甩頭髮點慘點慘 好心有時間就比心機增值自己搵錢 解決個問題佢啦 又係咁話織髮 到以家都未織 都唔知係咪吹水

好撚柒煩 唔爹唔掉既垃圾 食藥係最安全又話副作用 自己心理作用 你驚咪咪撚食囉

條傻仔似有情緒病 有問題

今朝食左保康絲
岩岩打完J

成日話戒J 根本都唔撚關事

我信關事既
但根本介唔到

適量有助健康 不過太多連登仔無知

食保康絲啦

身體變差或者營養攝取不足都有可能發生
希望你快啲好啦

巴打搵幾錢，本身係咪好靚仔

同你好似 係時候改下啲生活習慣

我16歲開始甩
中西醫都睇過 洗頭水都轉過好多支
已經放棄狀態 唔主動去搞個頭反而就生啲勁幼嘅白色毛
依家鏟光日日戴帽算

男人老狗喺度叫晒春營造到自己最可憐咁完全唔知做乜鳩
如果啱啱開始甩嘅 好多人同我一樣都接受唔到
我自己都一樣唔開心
好似身體多咗一樣缺陷咁
但聽佢口吻就知應該都有一段時間
一係就乖乖地食藥一係就睇佢繼續甩

我食左三個月而家算係有少少成效 出左毛仔拉返埋個位
個on9仔仲係到扭扭擰擰 一係就話甩到唔開心想自殺 叫佢食藥又話要考慮

真係光定半skinhead

鏟到光曬

唔係咪植囉 LBJ 都植左幾次髮線 唔知係咪無食藥 頭頂甩緊
唔知乜水 仲用生cancer 同甩頭髮比 你試下生cancer睇下

有時見到啲樣唔差，但因為頭髮稀疏搞到痴漢咁
比人感覺成日打J搞到咁

我唔係好覺有

冇陽痿，仲有心有力

有無皮膚科醫生介紹？最好九龍區